[開學MV上線] 十二隻速龍 (原曲:十二隻恐龍 ) | JVB 音樂台

十二隻速龍
原曲: 十二隻恐龍
改詞: 灰色的心心

十二隻速龍去打交
齊乘坐裝甲車出發了
路上拆number戴上面具
Say I will beat you up

亂越過警權 發晒癲通街叫
逾萬個警員崩潰了
暴力又喪鬧並齊放聲叫
Brutally brutally

望望那商場 四處血海一片
讓暴躁速龍通處跳
落力地製亂令遊客驚了
Scarily scarily

二十發彈頭射個飽
愛噴的椒也乾乾脆脆
讓暴躁心情引發大鑊
Say I am so angry

夢內有煙霾 你我戴好口罩
莫令這速龍得勝
全城合作入夢同佢fight過
Bravery bravery

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

推高質兒歌

有聲

齊齊唱

令小朋友都記得黑警